Titleattribute: Im Vorraum des Ladens weist ein neues Lichtpanel den Weg in die Welt der Phantasie!

----

Source: Eigenmaterial

----

Altattribute: Lichtpanel im Vorraum des Fundevogels

----

Caption-wanted: false

----

Caption: 

----

Template: image